习惯是很难改变的，在游泳池和体操场馆，记者们聚集在一起，因为他们总是要问问题，当运动员路过时，他们要抢着引用。 我是一名报道奥运会的健康作家。 以下是我对东京奥运会泡沫的看法。爱丽丝公园/东京 
 东京夏季奥运会体操比赛以一种戏剧性的方式开始和结束。 西蒙·拜尔斯重返东京奥运会-带着一个大声明|爱丽丝·帕克/东京| 2021年8月3日 
 此外，奥运会体操比赛很少在网络电视上直播。 体操运动员说他们需要重新使用保暖设备。 这应该足够了。 Dvora Meyers, 2021年8月2日 
 然而，在项目决赛的愉快的颁奖仪式背后，是体操界内部一场日益壮大的运动，要求体操运动员在比赛前几分钟不能在器械上热身。 美国体操运动员杰德·凯莉在东京奥运会体操自由体操项目决赛中获得金牌 
 近日，西蒙·拜尔斯(Simone Biles)决定退出东京奥运会体操团体决赛和个人全能比赛，将自己的心理健康和健康放在首位，对此，外界有很多意见。 西蒙·拜尔斯的男友在支持和批评中公开称赞她:“我要和你一起度过任何难关”Victoria Uwumarogie 
 她第一次谈起自己在高中时练体操、田径和足球，同时还管理摔跤队。 一个大学生的死现在成了关于色情片的话题|Emily Shire | 2014年5月23日|DAILY BEAST 
 创建如此密不透风的网络所必需的法律手段，证明了高薪律师的聪明才智。 顾问们正在从竞选活动的黑暗新经济中获利|Robert Maguire | 2014年2月22日|DAILY BEAST 
 没有像列侬那样的语言体操，甚至没有一个笑话——只有一句平淡的台词，含糊不清、低调得几乎不存在。 看披头士成为披头士是什么感觉-尼克·科恩记得|尼克·科恩| 2014年2月9日|每日野兽 
 真是太壮观了，表演持续了一两个小时，大量的体操、舞蹈和翻滚表演。 如何用乒乓球隐藏饥荒|尼古拉斯·格里芬| 2014年1月9日|每日野兽 
 然而，中国仅有的夺金队伍是体操和击剑项目，这两个项目都是单人运动。 中国学校教育孩子应试，服从国家，仅此而已李俊恒2013年11月30日 
 你甚至坚持要我练习一点体操。 《七宗罪:嫉妒和懒惰》欧热尼·苏 
 他毫无困难地通过了考试; 因为他对入口很熟悉，而且是在海里做这些动作的高手。 《海上的劳动者》维克多·雨果 
 它既是一件有趣的玩物，也是一种精神体操的源泉。 电台男孩忠诚|韦恩惠普尔 
 数学可以说是狭隘的，但没有这些思维体操，就不可能有健全的智力文化。 女孩与妇女|哈丽特·e·潘恩(又名e·切斯特) 
 它锻炼了智力，增强了智力，就像体操锻炼身体一样，但并不使智力变大。 历史灯塔之光第五卷|约翰·洛德